討論下一步行動 & AirDrop 收集區

其實係尖咀係令到一小部分大陸人知道我地今次既事件，應該要繼續係佢地出沒既地方airdrop, 派傳單 etc...

推

推丫！！！

Airdrop 俾大陸人好地方：Apple store